唔好再信啲咩善有善報，惡有惡報

法律只係攞嚟維護權貴
林鄭可以做特首，殺動物可以撤銷控罪
異見就遭打壓，惡人就可以長期快活
而權貴係一定要做陰質嘢，唔係無可能做權貴
時晨未到只係攞嚟拖住你等你可以繼續做權貴嘅奴隸
祝大家早日覺醒

noted